兩次爆發都係因為啜lin,港共政府諗住幾時用緊急法強制市民戴奶罩

射精啊